除左雪糕 戒左老麥五年 你問我答

如題
五年冇食過雪糕以外嘅老麥任何野

你人生仲有咩意義？

吓唔食老麥仲有好多野食

因為食完唔會肚痾

自從中國買左就戒埋雪糕
點解唔戒埋?

你係咪好無聊? 好空虛? 好寂寞? 咁都要出post?

我冇去中國食過老麥
點解唔戒 其實我想戒不過食完冇對身體特別唔好所以冇戒到

擺明空虛寂寞凍啦ching
陪唔陪我姐

因為啲包食到我成日痾得好辛苦所以戒
啲雪糕甜就甜啲但係冇乜點奶野所以唔戒住
遲啲會戒
唔好屌

麥記果d叫新地
唔係叫雪糕
豬油造，牛奶成份太少

豬油
仆街了
我聽日開始戒埋

唔食老麥人生先有意義

福喜食品

有冇瘦到？

脆香雞翼我戒唔到 ，而家係外國讀書成日都掛住

但有無諗過如果好多嘢食嘅話，其實一年都食唔過十次，有咩誘因令你專登的起心肝要戒？

請問遲啲會呼吸係咪都要開個po我問你答

有冇戒埋丁

用KFC代替 ？

Kfc其實都好食嘅，但無脆香雞翼咁正，炸粉入面啲雞皮嗰朕味，唔係咁易有其他炸雞代替得到

戒左老麥食多左咩野

對呀我都係咁話

哲學問題：究竟福喜環保啲定B仔涼粉環保啲

戒老麥真係唔知有咩好問